祝想挨夜睇利輸波既球迷全家死

你地又失望喇
今朝訓醒好去認領你地屋企人遺體啦

受寵若驚，我呢d小人物都有人扮🥰

場場靠抽水黑哨，9x分好勁

靠黑哨可以97分？
睇下4424獌最高試過幾分先出黎柒啦
上年鏝100分就幫人含哂 而家唔抵得利？
尋晚睇完好失望？幫左你老豆老母執骨未？

死韓狗打鳩人學人講抽水

點都要跟你地學嘢嘅 輸波打人

個名一樣

mma 兩張紅 收爺啦

我都想知佢點改

樓主係咪我第二人格

袓vs祖

俾人打先唔撚講？ 撞撚到訓左係地。反正你都係弱智

辛苦樓主
Cap定圖備案先
廢時比波台警察問話無證據

係和

mma就收皮 亞洲一哥？ 咪又係冇撚品

熱是原罪
Son比黑鬼抽水先但連登會扮見唔到

比人抽水先，還拖就唔使牌

和你老母咩傻系

我講曼城下場和波呀

喂，咪咁啦
一條心反利

撚有睇咩你條傻鳩車狗

事後睇精華唔撚得？
睇精華又唔計？ 因為蝴蝶效應一定要由0分鐘開始睇先計？

另外問下 熱刺=mma球隊 你認唔認同？
純粹問下

講抽水黑哨邊夠MMA未來熱黎
但你班廢柴仲爭緊前四咋

洗0 爭前四，洗幾億都爭前四仲咁自豪

車路士=MMA?